【男人EEETV】第23堂！打小人權關注組！

希望佢地快d超越到微辣

你地唔想佢地幫香港增光，超越微辣咩